究竟天堂有咩唔好？

啱啱小弟喺度思考，耶教講嘅天堂有咩唔好。話永遠唔會病，唔會受傷，唔會肚餓，唔會死，日日開開心心咁過。

如果有得去天堂，大家會唔會唔想去or想去完返嚟？

天堂密密實實恭恭敬敬

地獄熱情如火性感尤物

嚟啲係啲人憑空作出嚟啫，天使都可以裸體周圍飛咖

pish

我相信未來幾十年內一定會發展到將人既意識放入電腦度繼續存在

到時你想做乜都得，好似玩vr 咁

可以強姦，瘋狂中出唔會有BB

沒痛苦

男人最舒服的地方⋯
天堂無遮無掩，想睇靚女相打飛機都⋯

咁如果好似潮文咁，愛就去強姦嘅話，對條女嚟講唔係地獄咩？

你出世前就在天堂la. 覺得現實怎樣？

仆街太多 自己唔夠仆街就會自己仆街，宜家做人仆街啲好過好多

永遠開心 係咪姐係哈姆太郎咁

想要咩就有咩，想做咩就做咩，無拘無束自由自在

死唔去先係最大折磨
活一世仲唔夠要永生
基督徒真係貪得無厭

但係可以永遠心想事成呢？

頭一百年可能好興奮 之後會悶 因為你已經開始無慾無求 餘下幾億年你想點捱？無盡既無虛

啲係啲人憑空作出嚟啫，天使都可以裸體周圍飛咖

吹到咁好通常有伏，就好似傳銷，倫敦金嗰啲咁，邊有咁著數？分別只係你上左去，番唔到落嚟

咁實質上有咩唔好🤔我諗唔到

咁唔好諗咁多，快啲上。早上早享受！

我反而覺得好恐怖 你做一樣野幾中意都好，做一億年應該想死 何況永遠同一億年比只係好小

Agger

唔想, 唔好搞咁多野
人死如燈滅

仲諗呢啲

梗係比一堆女神強姦同瘋狂迫你中出佢

冇天堂